# Амбросов коспекты

Иисус благословин конспекты, запушил их и сказал: "Возьмите и читайте, Сие есть тело мое".<br>
И благословил слова, говоря: "Возьмите и впитывайте, Сие есть разум мой."<br>
Когда Его ученики читали коспекты, веря, что это Тело Христа <br>
И впитывали знания, веря, что это мысли Христа<br>
Тогда вместо того, чтобы просто переваривать знания,<br>
Которые станут частью их разума<br>
Мысли и Знания Христа ассимилировали их, <br>
И они стали частью знаний Христа